我發現一個關於咖喱嘅有趣事實

只要提到EOS RP嘅缺點嘅post佢一定唔撚會comment

(其實佢呢幾日都好似冇上水，唔知係咪用緊佢賣a7iii嘅三千蚊去買EOS RP粒電池)

等佢入尼comment 人像色水

咖喱：我覺得sony係屎色就一定係屎色！！唔使同我嘈！！我就係科學！肉眼就可以determine到！！

btw唔知係咪我問題：
我硬係覺得a7iii嘅resolution test shot暗過eos rp少少
係咪我mon問題？
34UC79G

其實攞eos rp嚟同a7iii 比較有失公允
應該用初代a7，反正都係冇防震

你覺得有人信咩

因為呢張相

用部6年前嘅機黎比又真係樣衰d 嘅

耀華不嬲傻閪黎

A7 is lighter, better DR, faster C-AF, longer battery life e.t.c.

eos rip

嘩 34個負皮
自己諗下咩事啦屌

（其實係想推post，sor）